郭富城算唔算係二十廿一世紀最鍾意跳舞嘅人?

同埋好靚仔
佢好鍾意跳舞同好靚仔

我識跳開心舞

香港人一定係21 世紀最願意聯署嘅人

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?